有心事，有人可以唱舊日回憶的山丘我聽嗎

男女都OK

你我八歲某日裏 手牽手一起歡笑
於這山丘曾幻想變一雙飛鳥
你老了我也大了 想飛始終飛不了
這山丘被埋沒於鋼筋不太緊要

就當所有痛楚

成長的經過